
                      Más de lo mismo en tema de guión, y mira que tiene un principio prometedor. Tiene unas escenas muy impactantes, sobre todo la del tsunami y punto. No tiene más. 
Entretiene.
        
            